老實講，仲可以點升級

遊行行過
警總圍過
立會衝過

林鄭依然唔收皮
咁仲可以點樣加碼？
仲有冇乜野新目標可以炒番熱件事？

老實講我地仲輸緊好多 要認真諗諗下一步

推

push

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

外界都繼續關注緊我地香港人，如果咁就謝曬皮咪好撚失禮

和理非完，deadline？

其實係

Push

西環

禮賓府廿四小時不停靜坐

13號前係中銀撳錢前嘅死線，算係和理非回合
個人覺得14號沙田行完可以直屌金鐘stand by第二日翻工
又或者有冇其他意見？

請問政府驚你有牙？

其實之前都有巴講過係要用好長時間架啦，你睇其他國家真係要一年半載咁做落去架。法國黃背心都成半年了。

如果換轉係外國, 群衆一早闖入官邸將獨裁者捉出黎遊街示衆, 直頭直接推翻政權, 重組國家啦
好彩呢度係香港咋 你班香討人咪撚諗住搞亂我港呀

目前戰線太多，運動重心稍為偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

聚焦五大訴求
連儂牆由得佢，第日再整過

其實佢唔會有咩影響
立法會果次就有影響，不過對政府冇影響

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T
[url]
[/url]

將訴求升級，要普選
呢個先係解藥

天安門

老實講我覺得7.7係幾好嘅一次
先喺高鐵站，後喺彌敦道

係冇gear啫

我覺得衝咗立法會已經係極限，黑警唔會再畀你衝到入其他設施，反而野貓式不合作運動可能有得做

你都要令政府買你怕先得
例如佢地會快閃燒隧道收費站
令政府無錢落袋

唔係鼓吹 不過你明我講乜啦
雨傘夠79日啦 達成左乜？

無論做什麼，目標一定是政府權力象征。師出有名。要求民主和自由，這個無論世界哪個國家都會支持你。

我明，但兩個地方人市民style文化好唔同，香港示範文化咁保守，大家又咁好服務咁睇重民意，又大把廢中廢佬藍絲出黎幫拖，做唔做到燒野呢？我地連班烈士都要自殺而唔係殺人，係幾咁善良，好難去到咁盡。
但無論咩方法都好，都係預左打持久戰。
老老77，79日都唔係好長喳。

反對中共=暴動
支持中共=革命無罪

紅色邏輯

重點係：

和平都有和平做法 一定有

咁真係要諗，呀爺冇野驚的。

之前入境處，地鐵有板你睇，
要攪，就去西環同林鄭到

有架都
全香港人番唔到工=金融中心運轉停一日=影響一帶一路/走出去

香港係大陸唯一控制既金融中心 好有價值
否則我地一早比人種族清洗左啦

如果真係做到咁，我相信呀爺會情願清洗我哋算了。

連睇電視...政府都要控制你！
唔俾香港電視拎牌 谷你睇cctvb
去HKTVmall 買寶礦力， 得閒買份蘋果睇下

天真
香港有太多人利益
唔係一場少少騷亂可以改變政策架

但係點都好啦
今次運動過後一定會加快中港融合

所以講返轉頭，升級難，但持續會做到的
至於呀爺驚唔驚...我自己就唔會諗，總之邊到要人，有力就要出去

諗起個畫面都好笑

首先 唔好再理民唔民意

其實民意係好拖後腿
就算有多100萬人支持
我地都係咩都升級唔到
其實衝立法會 我地都有諗今次仆街了
民意要逆轉了 結果其實無變
屌我地既都係個班癲佬藍絲
肯理解我地既人反而多左
因為衝立法會我地無影響到佢地
所以佢地先無反感
我地要搵下一樣野升級亦都要搵類似

另外 繼續引起外國關注
可以係一個比較搵到出路既方法

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
香港人 永不放棄
！！長期抗爭呀！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命